點解連登咁多支那仔日日係度不服來辯

辯你老母咩支那仔

G持樓豬辯佢地老母

蝗語黎架咩

學晒啲支那嘢囉
自己嘅觀點唔係應該自己提出證明咩
倒轉頭叫人不服來辯
我話你有罪唔需要證據，你證明唔到你冇做過，咁你就係有罪

不了

入影視台成班友二刷三刷

個詞都係得支那啲網先有埋條目
你google台灣forum都有人問辯乜春啲人都係話支那傳過嚟
最早肯定係支那啲貼吧用

你一早post埋出黎呀嘛巴打

推啦,好撚多支那仔日日係度辯
平時咁多人𨳒啲蝗語e個冇人講真係o撚晒

( Show Blocked User - mboii )
真係冇個係無辜